不如 大家聽日一齊扣一朵白花係黑衫上面。

一個扣針，一朵手摺白花就夠做。

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部同我睇左佢

PUSH